聯署斷中國留學生米路!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中大風波，其實反對派都可以做啲嘢反擊；大家係時候離開鍵盤同大學民主牆。打咀炮再叻，就算係當面鬧，中共港共都係絲毫無損。

中國人終極嘅夢想就係移民美國。而中國嘅學生，一夠14歲，就會被學校焗佢入共青團（共產黨嘅分支組織）；假如高中畢業名列前茅又夠18歲，就可以成為正式共產黨黨員。而嚟得香港讀大學嘅中國留學生，成績都有返咁上下，亦多數夠18歲。不過呢班中國留學生，只係當香港係跳板，最終都係情歸美國。

而呢班中國留學生，喺申請外國簽證嘅時候；就唔會申報自己曾經做過中國共產黨青年支部黨員。假如有成人黨員身份，就更加唔會申報。因為全球發達國家，都視共產黨同恐怖份子一樣，係不受歡迎嘅人。

只要喺白宮聯署，打個電郵地址同稱呼；就可以令美國重新考慮，停止中大班極度囂張嘅地下黨員入境；而成件事嘅成本只係好低。中國留學生最終夢想就係想移民，就係想離開中國；令佢哋冇得去美國洗錢享福，除咗係斷佢哋去美國嘅夢想，亦可以杜絕將香港嘅大學當係跳板嘅中國人！

聯署連結：

我哋都預咗呢個白宮聯署唔會超過十萬人參與，但係唔緊要；一個月後就算白宮刪除聯署，但係白宮係會永遠留低記錄，調查與否就等美國處理喇！

看完整篇文，可以歸納為幾點:
1.全中國讀過書的都是共青團。
2.中國名牌大學生及畢業生都是共產黨員。
3.這件事只有作者知道，美國不知道。
4.只要讓美國知道，全中國只有沒有讀過書的人可以移民美國。
5.用這方法就能使全中國人的美國夢碎。
結論:這方法超級無敵，請盡快實行，祝你成功。

推

曲定直

支持

同企圖喚醒裝睡的人有何分別

Signed

咁點解只係中大？
移民會考慮政治取向？

好惡毒

先565個人簽左

簽左

On9

done

簽左 要share出去

我希望大家支持下。
因為有好多中國學生黎香港，要正視問題

Only600

傻啦
一吸過自由空氣就會反咬共產黨
將啲精英送晒畀美國
中國真係好鍾意為他人作嫁衣裳

佢地把口仲係好愛國架
不過一話要送佢地返中國人就會大叫「寧死不回中國」

Push

好心咪用支那人D心態去度全世界啦

當班愛國華人死左?

signed.

推撚到佢地仆街

有少少更正，𠵱家冇以前入黨咁易㗎啦，要有推薦擔保人，冇成績好呢支歌仔唱，仲要識人

好似個d乜乜"千萬要注意，幫手瘋傳" d fd

Btw, 你唔係覺得美國有錢唔搵呀麻 聯署繼自己米路

錢呢，連李嘉誠都冇話賺得夠

美帝有錢唔賺？

要去到幾戇鳩既人先重會諗著聯署有用

唔幫推唔係香港人

總好過唔做既

做乜無損失, 有乜所謂

pish

人地教育產業賺幾多錢

有6個腥港人

先我600太廢

點解會覺得美國唔知？

美國會唔知咩，都唔知幾歡迎d富二代去燒錢

正，我簽完之後夠我J 3 次

乜撚嘢叫反對派？

signed

support

我覺得petition post啲英文笑得死美國人 死板到你 可否更家novel啲

想問下盲人有無得用iphone

push

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

有冇喺Facebook推廣？

Sign

你已正評

Signed 無視潑冷水既人

咁都唔推唔係人

冇成本又可以玩野

推

推到班大陸撚樣仆街死

你覺得美國會知
成班柒頭做啲小學雞野 有你地那班豬一般嘅所謂隊友真羞家

sign ed

得1000都唔夠
香港唔係連10萬本地學生都無呀？

美國而家根本不戰屈人之兵
精英分子同資金去曬美國 仲要低成本咁一車車蝗自己送上門

呢個夠仆街
不過人地未必理你就真

推一推

就算有400萬人簽名，你覺得美國可以影響到中國咩？

都啱 反正都冇野輸

其實 stop PRC nationals studying in the US 會唔會好啲 ?

咁樣好似容易引起美國人共鳴

美國係有禁止共黨黨員移民美國嘅政策，不過一路都隻眼開隻眼閉唔撚理

簽個名打個名一分鐘都唔洗啦 幫下手啦屌 咪睇完就禁上一頁啦
又唔係叫你出黎派傳單
BTW簽完記得EMAIL確認返

聯署左幾十個，無一個理到
連登仔仲咁玩
笑撚到我仆街

推咗先

Pish

Pish到上熱門

Good

樓主唔好灰心
繼續集氣

咩唔係畀多 D 中国人才外流先啱咩

Done

美國你估知唔知呢
內地生去美國留學 已經成為一個產業

屌你老母

ed野你一次做唔成功唔緊要
你keep住提醒美國香港有班秘密共產黨入侵各大學
美國唔會完全無反應，keep住做即可
美國嘅情報機關當然知道得好清楚
但係要俾普通美國人知道構成民意壓力

川普政府下無野無可能

推多次

美國其實一早已經有討論過想禁支那同伊朗官員仔女黎美國名校讀書

已簽

lm

推推推
利申sign左

依個就係言論自由可貴
雖然得千幾人簽

我

屌，你係憎佢地咪簽囉，講咩撚野無用姐

too long don't read
簽左

sosad no one sign

第四好撚天真

好似全世界都on9得佢睇得通透，人哋抽樣檢查下都有可能查到啦，更何況每年咁多高幹，人哋想禁定互相利用你諗下啦

都無證據

on9 人地有能力考入中大，有能力移民去美國關你撚事？仲要搞咩白宮聯著，宜家仲嫌唔夠丟架？ 醒下啦on9仔，唔好為反而反，安安分分做好自己d嘢先啦